[ 行動po ] 5月10號出尖沙咀

聽講黑警出咗反對通知書喎
好危險㗎唔好去喇

我屌你班冷氣軍師
冇不反就話唔出
咁上年831 915 101等等
係咪都有不反？

唔批不反就唔出
咁咪代表住係屈服於呢個政權
香港人可唔可以唔好再令自己失望？

5月10號出尖沙咀

P牌推唔郁

推呀

PISH 出去行街

唔會推得郁 連登仔：推人出去送頭就係鬼 搞到要比人罰2000不了

點解呢啲就無人質疑搞手想害手足 ....

push

推

唔好blackbloc 就咁當行吓街

快樂抗爭 食黃店咪夠

ON9

無期望過又何來失望
#饅頭日程

多人班狗吹得你脹咩講真
當有十萬人肯出去
唔通班狗逐個逐個抄名罰2千咩
嚟梗11個月啦 仲講不反
瞓醒未阿
不過等陣又會有班人沖出嚟話伏
之後又無人出

心灰

好伏 ....

你睇下幅文宣 ....

伏乜撚啊又
張文宣有咩問題
覺得伏你未自己留係屋企咪撚出囉
咁撚多嗲做乜

伏唔伏係睇自己
冇人出咪伏
如果十萬人出咗去
係伏都變唔伏啦

重光行動個時又唔見有人咁講 ....

咁今次真係有團隊申請過不反喎
申請唔到咪手足自發出去行街
上年一路都係咁

真係推唔郁

pish

用下腦啦，屌你都廢鳩事

出左事搞手洗唔洗負責？

唔洗
搞手宣佈咗延期
唔再以官方身份呼籲手足去就冇事
但手足可以照常自發行街

其實黑警都可以咁玩 ....

搵人扮搞手申請不反但唔批

然後宣佈唔關自己事，出黎嘅自己評估風險

結果大量手足被捕 ....

全部都係黑警嚟㗎
好危險㗎
以後大家避免送頭
坐喺屋企抗爭啦

同送把回血劍俾林鄭無分別
我都係留返2000蚊去幫襯黃店好過

飯登仔:留力選舉喇

其實條友係出名五毛嚟
可以blk

去黃店食野都要

解決提出問題嘅人 ....

咁而家解答到你問題未

算啦我已經放棄咗你班兒登仔
到時因為冇人去搞到出去班勇武俾狗咬晒唔好怨
係你自己冇盡力

我比人罰2000你幫我交？
我比人告暴動你幫我著草？

梗係去海港城shopping下，係屋企咁耐

係啊係啊以後冇不反都唔好出喇
我好驚俾狗咬啊
好危險
都係唔好光復香港喇

其實黑警都可以咁玩 ....

搵人扮搞手申請不反但唔批

然後宣佈唔關自己事，出黎嘅自己評估風險

結果大量手足被捕 ....」

問題就係點樣確保搞手唔係黑警扮嘅，你根本無正面回應過 ....

條五毛咁撚多嗲嘅

5月10出尖沙咀

一係以後邊區遊行冇批不反就轉當區和你shop/sing, 睇下商家同市民邊個傷d囉

之前搞過架喇，唔係冇啦啦彈出嚟
而家搞手話延期，點害？

搞手tg：

搞過121遊行
請自行判斷
你自己唔信我都幫唔到你

你係咪搞錯 唔係勇武唔會俾狗咬

今次個搞手之前都有搞過尖沙咀遊行

嘩自己網明明係唔做犯法嘢嘅和理非
都有機會俾狗咬㗎
哎呀都係唔好去喇好危險

網

屌 行動POST冇人推

PISH

Push